各位巴絲諗諗

喺呢度生活咗咁耐
以前啲人點都仲會有啲笑容 一份熱情
但係而家就....
我好希望大家平時表情唔好咁麻木
我明白返工返學 好辛苦....
但係喺平日喺社會
甚至喺街上
多一份溫暖嘅笑容 熱情
試下觀察平日身邊嘅人同事
有冇咩可以幫到手
減少社會嘅戾氣
少啲紛爭
唔係更好咩
Sor 好似有啲左膠

當然...遇到唔社會公平嘅事
或者比啲仆街大陸佬
寸步不讓
努力爭取

放鬆啲啦 香港人

Btw 林早逝 我屌你老母
Ps 聽日仲要返學

我自己都努力做緊呢樣嘢，不過我唔會要求人哋要點做，做好自己就夠喇。始終要理解每個人有唔同故事，亦都面對緊唔同問題，好多時都係身不由己。